[生化客機] 感謝工聯會 接我們回家

屌你老母，呢班生化武器

垃圾政府就係用納稅人啲錢幫工聯會攞票